半夜起身作嘔又想屙

坐住係廁所冇野做冇野睇, 有冇人陪下吹水

食咩嚟

kfc
自己拎黎
食左三隻炸雞

想吹咩

點先可以快速冇事

屋企冇冇藥呀 喇叭牌果啲

有無停經？

一係望住廁所試下嘔，一係訓覺等肚痛起身屙
係咪拎咗飲管得罪人

男人老狗邊有經

應該今日食啲野太油

洗唔洗返工？

平時都有好多胃氣, 頭先食左胃仙u就即係入廁所嘔左出黎

空肚食？係咪太油膩頂唔緊

要呀

咁你唔好飲水住

灌水，閪冧隊
最原始

請假啦..

會仲辛苦

唯有等佢屙清

踎下廁所睇有無得去啦

嘔嘅話唔好飲水 唔好食藥住，畀個胃休息下先？

必需補充足夠水份
最好就整杯淡鹽水
屙到脫水好易死，自己小心
利申試過

多謝咁多位先
我依家係想屙又屙唔多, 想嘔又嘔唔到多
剩係得堆胃氣係到頂住頂住
頭先有回氣位衝左出去食多粒胃仙u同保濟丸

我細個都試過屙左成日, 搞到要去打針, 自始未試過想作嘔到好似依家咁

好絕望